我肚子有了三個月

又嚟？

係我就唔忍啦，同第二個女人搞大左俾個肚我

男友條丁吸左對家粒蛋 射入佢到

又係你

代母產子